[長文]終於見識到籃球撚有幾咁戇鳩...

話說小弟係做緊待應既
咁今日有個男+女就入黎食飯 望落去廿歲頭到...
咁個男仔都成身籃球裝扮,應該岩岩打完波..
戇鳩既事就發生..
個男仔點完餐之後..係咁係張台度做射波姿勢..維持左幾分鐘
我同D同事都笑撚到仆街..個女仔應該覺得個男仔好型,全程係咁望
戇鳩既事仲未發生完
個男仔行出黎去洗手間,咁我地鋪頭吊高左D聖誕燈飾既
屌!你!老!母,佢無撚啦啦一路行一路跳高係咁掂D聖誕燈飾,我諗佢係扮緊拍藍板
大佬呀,大庭廣眾,戇鳩還戇鳩,真係唔好咁撚戇鳩好嘛?
做多左啦,籃球撚

一碌鳩打全球人

唔係講笑之前見到個籃球撚係度扮射波 真係笑而不語

唔on9就唔會玩玩具啦

玩具撚係咁上下

中學生原諒下佢地

篇文都唔係好長啫

樓主應該係矮仔毒男妒忌人哋跳得高又有女

希望樓主唔好怪佢哋

玩藍波咪即係玩玩具
咁大個人仲玩玩具智商都係咁上下

有冇做對住啲路人做假動作

無扮拍波插花嗰位工友應該算正常

我成日行街都crossover到20+個人

Sorry 囉，無嚇親你呀嘛

接乜撚野龍呀屌你老母

第一次認同你

個女仔我嚟 我係佢家姐
我細路有輕度弱智
佢都係最近先接觸到籃球所以先咁投入

我發現每次都係足波撚開post笑鳩籃波撚 究竟點解

我有時行行下街都會扮碧咸射罰球

大猩猩學人入餐廳 識用叉未

你都係死黑鬼

🐶狗巴你

比你見識下足球撚

因為足波撚比人溝晒啲女

要拎存在感😁

點解你要逼我搵返個post出嚟呢？......

因為自卑？

Basketball is your girlfriend

足波撚仲on9 見過一路行一路無波插花 跳舞咁

個人on9做乜都on9架啦

人地有女丫

之前成日見到d同學行行下樓梯會停係到扮入籃唔知做乜
仲會成日無啦啦行行下跳高掂天花板 on99

我打開波睇到都覺得收家

無圖無真相

玩具撚又講媾女 憑咩覺得玩具撚媾女多過足球撚？

係咪香港打籃球嘅人特別多on9仔
真係未見果踢波嘅人係度射空氣

留名睇籃球撚話見過足球撚扮起腳

玩具撚眼中打藍波為左溝女扑野，唔怪得咁多猩猩打nba

因為畜生個腦無時無刻只係覓食、訓同埋交配繁殖

件tee

玩具撚質素係咁上下

上次去西九龍 有班中學生唔比錢霸住部籃球機 然後行到勁遠射波 最傻閪係 .. 輸左果個要即場做掌上壓

踢波果啲成日搵野"的",以為自己係美c,不過"的"幾下就收左皮
一係就當正自己係碧咸，將啲垃圾射到周圍都係

一熄冷氣啲玩具撚就收皮架啦

玩得籃波都係戇鳩架啦
咁撚大個人仲係到玩玩具

真係好多藍球撚成日係度射空氣唔知做乜9

無可否認，拍聖誕裝飾真係好on9，但都係個別例子
成日見到連登啲踢波嘅人話籃球係玩具，有專業水平，有比賽嘅運動都叫玩具？NBA球員係猩猩都講得出，咁你咪猩猩都打唔贏
又無打籃球嘅人走嚟踩你地踢足球嘅，唔好影衰踢波嘅人啦，好低質
我無打波，請勿屈我係打籃球嘅

有得用黎賭錢咪正常人
無計咪話人玩玩具囉
足球撚邏輯

既

講到足波冇黑人踢咁

係

我真係打唔贏猩猩。。

話時話，有無見過足撚扮射波？應該唔容易

話說小弟係做緊待應既
咁今日有個男+女就入黎食飯 望落去廿歲頭到...
咁個男仔都成身足球裝扮,應該岩岩踢完波..
戇鳩既事就發生..
個男仔點完餐之後..係咁係張台度做射波姿勢..維持左幾分鐘
我同D同事都笑撚到仆街..個女仔應該覺得個男仔好柒,全程係咁望
戇鳩既事仲未發生完
個男仔行出黎去洗手間,咁我地鋪頭吊高左D聖誕燈飾既
屌!你!老!母,佢無撚啦啦行行下一野倒掛金勾咁踢跌D聖誕燈飾,我諗佢係扮緊碧咸 利申無睇開足波
大佬呀,大庭廣眾,戇鳩還戇鳩,真係唔好咁撚戇鳩好嘛?
做多左啦,足波撚

你唔好咁得唔得....當我求你....睇到好撚尷尬

籃球外國有得賭，唔好當正足球撚無知盲反你地
籃球造成今時今日咁既情形
你認為係一朝一夕可以造成？
朋友你要知道冰封一尺非三日之寒
呢種情況如果要講，長則可以由籃球起源時講起，近則可以從二十多年前NBA喺香港發展更盛開始講起
雖然我認為你對足球友有偏見
不過咁
其實我是來留名的

不如你入返老母個西到先啦
好柒

籃波撚想反駁 不過唔好ff啦

真係未見過足球有人空氣插花，藍波就見唔少

剩係覺得足球成班唔比用手好反智
小兒麻痺咁 仲話運動 不如叫leg day 既一種exercise 算

D足波撚成日係街見到垃圾就當正自己係C朗擺晒pose係度射
真係柒到唔敢睇

足球撚要柒到做waiter望人溝女
傳菜啦柒頭仲望

添燈勤

最戇鳩喺你地啲分開足球籃球既白痴仔 咁都好分化 咪撚戇鳩啦

你係打籃球嘅

猩猩係周街跑周街跳架啦

足球撚同籃球撚一樣咁撚on9

毒到要出件tee嚟話藍波係自己條女
跟住就ff自己溝晒足球撚啲女

成千幾個正評 證明好多唔係踢波既都覺得藍波撚on9

大家係街見到樓主記得bump到佢出馬路邊

唔on9就唔玩玩具啦

無

籃球撚好鍾意幻想自己係球星

搞個扮射波大賽有無得諗？
利申，以前有打開波

咁on9, 抵你做飲食

當你地起度笑9人既時候，籃球撚已經連條女個屎眼都玩埋

尷尬

足撚係咪淨係識踩籃撚擦存在感

我以前讀中學嗰陣都試過係走廊行行下
無啦啦同班嘅籃波撚衝埋黎扮走籃又假動作轉身咁
真係智障

好有畫面

細聲d

真，唔好同人講藍波狗俾足球撚笠綠帽

籃球動作會有衝動想做
足球動作反而無
有無科學家解釋到呢種現象